今日中聯辦網軍風向———-抹黑大J

中聯辦網軍已全面進場各社交平台出post分化抹黑黃圈人士，大家睇路！

《南早》指中聯辦增加百人大軍 熟悉社交媒體打網戰

Push

邊到抹黑大J？

就算佢用牛牛，淘寶我都會支持佢，因為大家都有用

g持